อินเทอร์เน็ต
นักวิจัย
ทำลาย
สถิติ
ข้อมูล
คลื่น
วิทยุ
ไกล
37
กิโลเมตร
เร็ว
6
Gbps
ทีม
นักวิจัย
FraunhoferInstituteforAppliedSolidStatePhysics
ประเทศ
เยอรมนี
ทำ
ทดลอง
ข้อมูล
คลื่น
วิทยุ
เร็ว
6
Gbps
ทำลาย
สถิติ
เดิม
สำเร็จ
เหนือกว่า
10
เท่า
ข้อมูล
ดังกล่าว
คลื่น
วิทยุ
ย่าน
ถี่
7176
GHz
ทั่วไป
ย่าน
ถี่
ใช้
งาน
สำหรับ
สัญญาณ
ภาคพื้นดิน
สัญญาณ
ดาวเทียม
ทำ
ข้อมูล
เสา
สัญญาณ
สูง
เท่า
ตึก
45
ชั้น
ตั้งอยู่
Cologne
ศูนย์
SpaceObservationRadar
ตั้งอยู่
Wachtberg
ห่าง
ราว
37
กิโลเมตร
เสา
สัญญาณ
ลด
สัญญาณ
รบกวน
ทำ
สามารถ
ประหยัด
แบนด์วิดท์
ส่วนหนึ่ง
เปลือง
แบนด์วิดท์
สัญญาณ
รบกวน
ติด
พ่วง
ข้อมูล
ต้องการ
นอกจากนี้
ทีม
วิจัย
พัฒนา
ตัวส่ง
ตัวรับ
สัญญาณ
ประสิทธิภาพ
สูง
เป็นพิเศษ
โดยเฉพาะ
ตัวส่ง
สัญญาณ
พัฒนา
ใช้
ชิป
สารกึ่งตัวนำ
galliumnitride
คุณสมบัติ
เพิ่ม
กำลัง
ขณะที่
ตัวรับ
สัญญาณ
ใช้
ทรานซิสเตอร์
indiumgalliumarsenide
ทำ
ตัว
ขยาย
สัญญาณ
สัญญาณ
รบกวน
ต่ำ
เป็นพิเศษ
ตัวรับ
ไว
สัญญาณ
ทำ
สามารถ
ดัก
จับ
สัญญาณ
แม้
สัญญาณ
ดังกล่าว
อ่อน
ประยุกต์
ใช้
เทคโนโลยี
ข้อมูล
นำ
ใช้
พื้นที่
ต้องการ
เชื่อมต่อ
ติดตั้ง
สายใย
แก้ว
สาย
สัญญาณ
อื่น
เขต
พื้นที่
ภัยพิบัติ
นอกจากนี้
เทคโนโลยี
เหมาะ
สำหรับ
ใช้
งาน
ทดแทน
สายใย
แก้ว
กรณี
ใช้
เงิน
ลงทุน
น้อย
ที่มา
Gizmodo

